波霸餐廳就執，有冇手足仲未去過

我未🤦🏻‍♂️

Hooters?

Hookers

小妹好少落lkf😳

Hooters有冇外賣?

冇人執你c?

Yes

班女有

利申 揸過

有冇包膠